夜媽媽唔想返屋企可以去邊？

我的屋企不是我的

我仲喺公司自閉緊

係到吹水啦

大家都未瞓係咪都有煩惱？

機場

翻多份夜更看更

我平時都3點先收工 有得返我都想返

唔喺有啲看更專做凌晨嘅咩
好似中學個啲

利申 唔熟行情

Btw 我都想循例關心下巴打屋企有咩事

呢幾日涼涼地，著多件衫戴耳機坐公園聽歌都幾正

同太太嘈交，解決唔到，唔想返去想自己靜吓

喺公司冷氣有叉電乜都有 而家喺度自閉聽緊歌

7仔

喺香港生活咁困難你到做到 重有咩解決唔到
Btw 短期野就自己出去吹下風 再諗下之後點算啦
加油啊巴打

自然風會舒服好多 再唔係散下步做下運動

唔識解決 對小朋友唔公平，離不開但係又留不低

放工攰到死仲點做運動 雖然我都想

唉我都頹緊..
係屋企毒自頹廢溫書中
聽朝..姐係一陣過多幾h就mid term test..
呢排病左都無乜動力精力氣力溫
好想重刷呀唉屌..

巴打加油 俾心機讀書，將來過啲好啲嘅日子

只能說我輸了..
好想重刷
唔洗話投胎而係去番幾年前..
不過依家狗衝努力都唔遲
只係無乜動力好頹廢身體又差
共勉G啦唉屌
You are not 呀窿

唉 我對自己嘅學業前途好迷惘
Btw加油巴打

可以嘅話我都想返去幾年前
如早知今生跟你有幸可相愛，在當初應更努力為未來

一齊加油

加油呀巴打
誰人不迷惘
人生就是濕鳩
有家底有天分係聽明勁人嘅
又有幾多個呀唉
可能大有人在但一定唔係我
只能做隻打不死但好攰嘅小強

人生無後悔藥